【極重要】其實已經拉左一百個人！我係前線手足，我有野想講。

我們是一群關心社會、愛護香港的藝術界青年人。
從逃犯條例修訂草案展開至今，市民以歷時大半年的示威集會、不合作運動，期望使政府班子懸崖勒馬，亡羊補牢。可惜，政府依然漠視民意、警察介入示威期間濫權濫暴、政警鄉黑勾結等事件，令我們感到憤怒、痛心疾首。

我們是雞蛋，面對政府的高牆、暴力的鎮壓、被謊言愚弄的人群，我們一無所有。對於我們所熱愛的香港未來前景，我們感到憂心和無望。

整個逆權運動至今，警方已以不同罪名拘捕近百名市民，政府仍不願回應市民提出的五大訴求。
我們在此，向所有關心、熱愛香港的大眾呼喊，不要放棄、堅守五大訴求，不撤不散。

-

「3年前失敗咗一次，我地唔可以再失敗多一次」

#魚蛋革命

#我是香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

文宣組，我地一齊為5號做好廣傳號召嘅工作！

————————————————————

Backup:

Pornhub

Thisav

正

各位手足，呢條片係送比大家嘅、係用黎呼籲大家唔可以放棄，要繼續上街抗爭。
係要為5號罷工打好前哨戰！

光復香港，時代革命

8月5日一齊罷工

好型

光復香港 時代革命

仲有三號呀！三號都好撚緊要架！

推！

光復香港
時代革命

btw d眼罩有窿窿好易fake到人
果次買錯戴住焗住d煙係入面係咁拿又除唔到
要除晒頭盔先得

Push 好型

所以要買泳鏡！

ching我無講到明姐，其實係預埋叫人3號出，不過呢啲出左反對通知書嘅so called非法集會，好容易俾狗告我公眾煽惑/仿擾架。我到時會係前線等大家！

咁我呼籲各位，三號切勿以身試法，千萬唔好出旺角呀

需要拍更多既片

文宣組快啲出多啲片

其實出片真係大工程好多，好難追秒秒爆一單嘅新聞。
any肥，大家加油。

咦，紅白藍孩forward左條片

得得出花左好多心機，辛苦哂

推

推呀！！！

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

我係香港人，8月5我會罷工

只有繼續抗爭
才不會令義士的血白流

唔可以畀佢地白流！

Push
我要罷工
我要查黑警
我要真普選

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

我地無比人拉，可能係因為我地好彩，或者跑得快。其實事實係，有人幫我地頂住buy time，犧牲自己比我地有時間走。
所以3號晚要出黎，5號要三罷，要爭取到訴求，救返所有犧牲嘅手足返黎！

睇完比個like

Ching you mean 3號出黎食飯行街睇戲right?

push

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Push

希望到時見到你啦

真係冇得再輸

pushh

Pish

Like+share 是基本吧

咪齋係呢度推post

都唔會認到大家架啦

睇到眼濕濕 多謝你

一定唔可以放棄
放棄就唔可以救義士
大家一齊堅持落去

Jeng

愈睇愈想喊

你個名都好正

支持

雖然做唔到前線但85見

一定要救義士！

唔緊要架巴！香港要有前有後！you are with us!

多謝 自問自己好廢做得幾多得幾多

加油💪🏻

咁已經好好！有錢出錢！有車出車！有力出力！

睇到毛管戙

可以用保鮮紙包住啲窿頂住先

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

香港人先係香港既真正主人 ， 不要放棄！
邪惡中共 不能勝正！ 黑暗不能勝過光。真理必勝。
Sing hallelujah to OUR LOAD

8月5日一齊罷工

我無野講

條片好型

支持手足既行動，但想問下如果5號真係無可避免要返工可以有咩其他方式幫到手？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

Push #我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

西9老細，西9黎食玩嘻嘻哈哈嘅港豬

請病假啦

遊行無罪 罷工有理
82中環
85罷工

唔得架，發夢試過會入氣

推 8月5 大三罷

請病假！請病假！請病假！請病假！請病假！請病假！請病假！請病假！請病假！請病假！

條宣傳片，型撚到 ！👍👍

一齊出黎啦！！！！

得林奠真係唔ok
我想要若譁的大奶奶

fb要廣傳！fb要廣傳！

Ching好重口味

各位有無8月5個excel表

咩excel表？

有晒8月5既所有資料

Sorry ching搵唔到

香港獨立

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

師兄唔緊要
我都搵唔到

J住推

單手都打到字

我地無條件失敗多次
已經冇下次

大家幫手fb廣傳

加油

我仲未見到fb feed有呢條片！

我覺得連登真係無人睇

依鋪一輸真係冇得救

香港人加油

加油呀!

fb廣傳！

推啊

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

8月5日一齊三罷上街！

要FB廣傳啊！！！！！！！！！！！

好型

多謝支持

FB廣傳啊啊啊啊啊！

光復香港 革命時代

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

傻豬黎既，一野拉開個眼罩舉上個頭盔度好似防風鏡咁呀嘛

FB廣傳啊啊啊啊啊

同屬藝文界嘅表示支持

多謝請fb廣傳

高質

文宣請留意

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

幫幫義士！！已經拉左一百個啦，再咁落去唔掂
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求